京東健康IPO 集中討輪苦主區

開定先
回撥最多 只有 11%
少貨得可悲

諗緊抽唔抽

已超50倍

A尾一定好慘

岩啦你地抽JD 我all in blue moon

少人中先升得快

BLUE MOON 有咩好..-_-

龍頭內需

同藍月撞期咩

Bank 4B 算

洗衣液都可以CAP水...痴線

但一手得50股..-_-

你望下送外賣果間。。

京東健康好似唔撞藍月

300左右
6618 就220左右

五球A尾揮手

差小小就上B啦

抽中一手冇肉食

賣水個間都做首富

同你個名一樣，昇撚到西水長流

痴撚線股

坐2望3

1皮都無

回撥太少

銀行抽未必駁得到藍月亮
如果如傳聞所講3號招

抽左B頭
留名等答案

我諗有 A頭應該4手

打錯 係A尾

200股 乞衣？

即係3號？如果係接唔到京東🤣

50手

1手黨

3手

京東認購10手，會中到幾多手

理論上0-10手

新聞話會升2-3成，抽到10手，咪有6000賺
係咪

理論上係

過去經驗，抽10中1已經可以拜神

剛剛放左3手ibond賺左1000蚊
想再買股賺錢

人地講個d a頭b頭,咩黎

得1%

0 or 1

甲組乙組

下5球以上咪B頭點解A尾

因為今次A尾係4.99m
可能佢唔夠錢上B

是

留名 抽左60000股 好似7左
應該抽多啲 藍月亮估唔到delay 左

b頭都未必有10手

睇超額倍數作實

All in左無錢抽泡泡
應該泡泡會升勁D

旅遊泡泡? 唔怕變泡沬?

100手唔知中唔中到一手

藍月亮好似下星期一招股

Sources?

問証券行

抽左10手唔知會分到幾多手

JD 會唔會跟升

我係8萬股 過左5m
但我覺得今次過左5m都未必上到B組

乜改咗rules ?

第一次抽？
過5M就一定係B

唔識扮醒

你認真？
冇抽農夫山泉？

認購金額過左5m 之後第一格就係B，
今次過5m 第一格570萬，農夫過5m 第一格係 650萬，
唔存在“今次過左5m都未必上到B組”依樣野。

太多新手。

笑死
抽左又唔識又要懶醒
真係on9到冇論
仲要問人冇抽農夫山泉

人地有抽農夫山泉呀
咩新手姐

認真
有咩請教？

Sor 我柒左

抽10手比你中最多都唔能有10手，未抽過新股？

未計銀行 白表
已經82倍
埋單我估超140 至160倍

應該第30幾40次到冇數

岀糧買騰訊
#59575
垃圾
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查

已扑垃圾

弱智仔 分組唔係你覺得想點分就點分
一過5球就係乙組

sor 好少抽五球 之前一向幾十m
係轉走哂d cash先抽咁少
真心唔熟細amount

好心你收皮啦
仲喺到兜
已經柒到喊

回撥最多11%?

Maybe 300-400

已封鎖會員 - 岀糧買騰訊
完全封鎖

7左無問題 要認囉

分到1%(即5萬 )
算唔錯了

無可能有1%

其實抽1手同10手冇分別，都係0或1手，傳聞100手先穩得1手。

咁又一定唔只10%
你自己睇下241

機率大少少少少🤏

红底

可能只係多5 10%

一係致富1手 因為唔收50元
一係上乙組
留子彈抽其他

喺支銀抽B頭, 80000股,
望有10手, 保守D升15%,
賺$6000左右

１０手 你可能想太多

一開市買有無得升

差唔多了, B頭 0.6中簽率

無人會知

抽三手有冇機中一手

有 , 2-3%

咁即係建議唔抽好過

唔抽就 0%

明白

入左50手能抽到幾手?

0 OR 1

京東會唔會爆升？

會

市值

幾多手先中到一手？

問抽幾手會中一手個啲係咪on9...當人地先知咩

對得住周庭BB嗎 ??

手足
入多條飛先

抽六萬股中唔中到1%

嘩D 中共科技概念係咁啤係咁啤🤣

取消你資格

瞓身POP MART, 忍住手先

輝立又加左額

0.5%左右

好懷疑會好似螞蟻咁樣1人1手
50股1手

明做啦 拆到咁細 入場費又低

輝立係唔係有開過一陣95？
佢依家仲有得加額 感覺好伏啊

咁少貨, 好難

上次螞蟻都好少貨，乾到連外資都買唔多
結果散戶1人1手……雖然中伏上唔到市

16x萬手喎 你搵一隻多過佢

hsbc爆左 你地抽多d啦 我留力後面

新手問題

抽20手同抽10手係唔係分別不大？
應該最後都係中1手？

運氣問題
抽10手個pool 係機率1
抽20手個pool 係機率2

我諗緊留唔留錢孖藍月亮

搵返最近幾隻較出名嘅IPO 分配結果，
再從中了解下就知分別大唔大。

始終咩叫“大”因人而異。

藍月亮on撚9既
Delay左幾個月
係咪都市傳說黎

晏啲睇下

泡泡瑪特 銀行會唔會開孖

一係會 一係唔會

突然上就好笑

依家講到3-8號。

呢隻比螞蟻少一倍貨.......

藍月亮洗完D衫可抗武肺?
如果係我就大孖

泡泡? 泡沬?

有得CAP 梗係CAP
你估好似隻豬業咁咩

螞蟻都唔爆 咪吹水啦

暫時已超100倍

B頭希望有10手

我都等緊藍月亮
幾時先有得抽

星期4

lm

一手黨算

一手黨

可能星期四or五先招

聆訊中

慢慢

希望藍月亮下個星期先招股

香討消息星期五，
招股書已印緊。

即係接到京健?

睇落應該接到，
但最後接唔到唔好搵我算帳。

最後average 0.4% 應該

超額比想像中小

正呀喂

分多的唔好咩

未計銀行，計埋應該350左右

1手黨，博佢一千幾百

呢個月fat fat luuuuu

補充返，
香討消息話係星期五招，
招股書聽日攞去印。

9成孖左50手博中左執餐m記加大

無抽到
希望賺多d

印書渣喎
香港印好快渣喎

頭先見經濟話星期4招

印乜鬼呀, 而家全部扔上網
EIPO喇

一係0 一係1

抽幾多先穩有一手

B組應該穩中1

個個等藍月

抽1手算啦

穩中2

京東健康超購逾420倍 80萬人認購今年最多

京東集團(09618)分拆的京東健康(06618)認購反應熱烈。消息人士透露，逾80萬人認購，較今年另一大熱新股農夫山泉(09633)約71萬人更多。

據初步統計，京東健康公開發售超購逾420倍，按照回撥機制，其公開發售部分將增加至4200.9萬股，相當於今次發行股份總數11%。

人數竟然超過神水

連暗$90

b 頭5手？

B組平均0.3%
佢玩劃一B頭就5手

仆街了

連暗 $100 了

d人唔聲唔聲入閘, 竟然咁多一手黨

乜撚都苦主，抵你杏家橙

我估計8-10手合理啲

太少貨

暗盤再掃了

咁慘

幾號派彩

暗盤掃爆佢老味

1個B頭，屋企人A/C 抽左200手，
留左俾泡泡

a 尾最慘

搶貨

泡泡定藍月好

聽講兩者都係定價貴
我都唔知。

抽新股無分黃藍
有錢賺就有人抽

黃藍是政見, 京東是良機

80萬人抽 應該好多1手黨 A尾可能得2手

慘

嗰度得10000人中之麻

睇下益唔益一手黨 一手黨機會高既話 A中A尾就慘

招股日期 11月26日 (星期四) 至 12月01日 (星期二)
定價日期 12月01日 (星期二)
公布售股結果日期 12月07日 (星期一)
股票及退票寄發日期 12月07日 (星期一)
股票開始買賣日期 12月08日 (星期二)

國暗85

連暗 95

連暗 100了 !!!

今次仆街，咁多新手抽實好多人比人鳩震PANIC SELL然後閪冧

我孖咗B頭80000股,
如果咁HOT,
可能無10手咁多,
不過打算中綫持有,
除非升第一日升得太多

你跌吉架喎

你又知佢香討?

連暗105

香討話 85蚊有成交

兩成都算唔錯

阿里妹妹個名 香討臭曬

中得咁少
2成有鳩用

藍絲GROUP 有咩好睇

香討暗不嬲低水 成交低
連暗起碼高3-5成

京東相對穩陣呀嗎
全家4張B3 估有44-56手
兩成都3皮

當然螞蟻更好

4張B3 你要幾多本
2舊幾先賺到3皮

2球幾

無九十的話，利息都食左大半

90對比241都仲有一定折讓
應該可以90嘅

大貓B3 利息大約兩蚊股 都還可以

2-3%息

會買咩

咪係 有一年我見真係有人孖爆
最後得3手 (蝕息蝕到傻)

咁多人抽 朝早實比人掉貨

多人抽又屌 小人抽又話無熱度 連仔咁驚就唔好玩新股啦

奶媽入咗貨, 核升

新股一直有風險，2666你哋中過未？

WHO

Ark ! 入左

開市會唔會再入貨

循環機制走去孖爆

●京東健康（6618）下周二（8日）掛牌，今日部分機構投資者已在場外進行暗盤交易。消息指，京東健康的場外交易部分成交價曾高見90元，較招股價70.58元升27.5%，一手50股，帳面賺971元；惟未有提及成交股數。

傳B頭0.7% 跟京東玩法一樣 壓B尾升B頭

連暗由高位100回落至 95 大家清左倉未?

中過
2666肯定俾人屌足10年以上

0.7即係派11手咁正

好恐怖

no

睇120

800手有無可能中返4手

聖母加持, 唔會得90掛

2666 果陣無孖到, 不過抽中左都喊三聲

3手 有機中4

甲組應該幾慘下

連暗95

ching, 有sms 未

星期日休息

1手4成中

仆街200中1,我800 要抽4

據市場消息透露，一手中籤率達40%，相當有逾14萬「一手黨」抽中。投資者要斥資超過71萬元，認購200手，始能穩獲一手。

40% 算多WOR

成街一手黨 想暗盤升過30%都唔駛諗

擺佢一陣200蚊啦

80000 + 10000

10000 果注可能蝕息 + 手續費

直接抽左90000

10000咪200手
都應該會中1

800分分鐘可能得3

200中1 ，
果1 賺極有限。

有得執幾百好過無

好多都係求賺下茶錢

我抽左190手，好驚一手都冇......

追風箏的野孩子
#143321
膠
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

肛門傳聞b頭9 手
我a中280萬個注3-4

有冇可能做到一人一手？

都話1手40%

有冇LINK

A尾應該3+1

屌, 坐1望2

【新股追蹤】京東健康一手中籤率40%
獲近85萬人認購的人氣新股京東健康(06618)將於周二(8日)上市。

據市場消息透露，一手中籤率達40%，相當有逾14萬「一手黨」抽中。投資者要斥資超過71萬元，認購200手，始能穩獲一手。

根據初步統計，京東健康公開發售超購逾420倍，凍結資金逾5600億元，成為本港新股史上凍資亞軍。

京東健康發行3.819億股，招股價介乎62.8元至70.58元，據悉，以上限70.58元定價，集資269.55億元。

預計暗盤 90-95 RANGE

b 頭0.5%咁少cls

邊到睇

PIN

香討d 仆街話0.5%

8-9手差唔多

坐0望1

你就想，少過8手

癌症治療的內地生物技術公司加科思已通過上市聆訊，消息指，加科思結束公司上市前路演後，最快於下周三（12月9日）招股，其集資規模約3億美元（約23.4億港元）。高盛及中金為聯席保薦人。

又有高瓴

今次A 組超重災
睇人頭數同金額就知
人頭多過農夫九萬人，錢total反而少約15%
B 組無想中咁差，應該，0.65-7%

肯定
咁多1手黨, 仲要有40%中簽率

ibond得46 萬人抽
jd有80 萬
保守估計70萬人係影分身

100手中唔中到1手

希望b頭有10手

200必中1，你話呢

咁早知抽一手算

真係多ac抽，做一手黨好過

上之前班大陸仔又話貴，又話盛
屌你身體咪又係咁誠實

藍月亮上條a中

咁未仲慘過螞蟻
螞蟻B頭都有9手

一定無，10萬股可能都無

師兄小心，藍月亮真係無人抽，太貴了

超緊53 倍叫無人抽

睇埋星期一先，反正唔急

預8-10

超倍用黎定上限價咋，真係有人抽就超幾百倍啦

臨尾抽飛都唔奇,
呢隻不確定性太高, 就算玩都小注

B頭剛好9手

準備抽條a中咪講左

抽左10萬股，希望有10手

一定有，應該多多1 2手

50手即係25％中1
真係好人一世平安

抽十手，早知就咁抽一手算

抽咗150手中一手大概係幾多機率

發覺呢啲大嘢上唔到b真係一手算

抽左1600 手，唔知中幾多

一手中籤40%吖
50手你預60-70%左右啦

一定冇

咁大集資額點超幾百倍

牛牛上$100

每次見到高瓴同大摩，我就會諗起果幾手-42%嘅先聲

回撥完得30-40M貨.... 預左喇

超多貨

一隻30-40M , 一隻300-400M .....

牛乜9
而家講連暗

冇走到?

冇，同佢鬥長命

抽兩手希望中一
屋企人抽十手 如果咁都唔中一都幾黑

垃圾唔好鬥長命
冇人要嘅藥股，好似9939 9989 6978 呢啲只會越跌越深

其實抽十手中一同抽兩手中一嘅機會率冇咩分別

唔係B仔都跌到咁, 即係垃圾囉

條友真係唔識抽十唔中一係正常
以往既發售結果都唔睇下

A中A尾堅慘
9618 超180倍 回撥 5-》12% 1手都係10%

6618 超420 回撥5-》11% 1手竟然有40%

人數仲要多左一倍
影分手玩爛晒A組

如果hket篇野係堅，200必中1先係0.5%
你b頭都冇0.4

十手就想中一

十手唔中一幾正常⋯ 二十同三十都中唔到一

此話何解

一手中籤率4成，200手穩一，B頭派7手

對b組今次好好

2+1 人生已完

睇好似好難抄得起

得7手

邊度睇結果

唔中

邊度咁快睇結果？？

屌，垃圾股

用支牛抽的都係上網站check到？

有無link?

一中一

抽左耀才B頭
如果$85 sold
利潤要同耀才對分一半

分得好少....

甲

50 353,928 353,928名申請人中141,571名獲分配50股股份 40.00%
100 47,797 47,797名申請人中19,335名獲分配50股股份 20.23%
150 22,859 22,859名申請人中9,258名獲分配50股股份 13.50%
200 22,752 22,752名申請人中9,283名獲分配50股股份 10.20%
250 24,852 24,852名申請人中10,189名獲分配50股股份 8.20%
300 15,778 15,778名申請人中6,485名獲分配50股股份 6.85%
350 4,093 4,093名申請人中1,690名獲分配50股股份 5.90%
400 7,453 7,453名申請人中3,100名獲分配50股股份 5.20%
450 3,692 3,692名申請人中1,562名獲分配50股股份 4.70%
500 44,226 44,226名申請人中19,017名獲分配50股股份 4.30%
600 7,778 7,778名申請人中3,453名獲分配50股股份 3.70%
700 28,231 28,231名申請人中12,647名獲分配50股股份 3.20%
800 6,681 6,681名申請人中3,100名獲分配50股股份 2.90%
900 3,428 3,428名申請人中1,604名獲分配50股股份 2.60%
1,000 41,307 41,307名申請人中19,827名獲分配50股股份 2.40%
1,500 24,901 24,901名申請人中12,326名獲分配50股股份 1.65%
2,000 26,700 26,700名申請人中13,350名獲分配50股股份 1.25%
2,500 16,523 16,523名申請人中8,262名獲分配50股股份 1.00%
3,000 13,032 13,032名申請人中7,037名獲分配50股股份 0.90%
3,500 4,735 4,735名申請人中2,652名獲分配50股股份 0.80%
4,000 6,645 6,645名申請人中3,987名獲分配50股股份 0.75%
4,500 2,923 2,923名申請人中1,841名獲分配50股股份 0.70%
5,000 17,462 17,462名申請人中11,176名獲分配50股股份 0.64%
6,000 5,554 5,554名申請人中3,599名獲分配50股股份 0.54%
7,000 4,668 4,668名申請人中3,464名獲分配50股股份 0.53%
8,000 3,979 3,979名申請人中3,311名獲分配50股股份 0.52%
9,000 2,354 2,354名申請人中2,161名獲分配50股股份 0.51%
10,000 22,100 50股股份 0.50%
20,000 12,286 50股股份，另12,286名申請人中6,123名獲額外
分配50股股份
0.37%
30,000 6,510 100股股份 0.33%
40,000 3,189 100股股份，另3,189名申請人中1,531名獲額外
分配50股股份
0.31%
50,000 3,608 150股股份 0.30%
60,000 2,013 150股股份，另2,013名申請人中966名獲額外
分配50股股份
0.29%
70,000 1,384 200股股份 0.29%

乙
80,000 16,442 350股股份 0.44%
90,000 1,174 350股股份，另1,174名申請人中646名獲額外
分配50股股份
0.42%
100,000 6,309 400股股份 0.40%
200,000 2,733 750股股份 0.38%
300,000 1,519 1,050股股份 0.35%
400,000 679 1,350股股份 0.34%
500,000 355 1,650股股份 0.33%
600,000 217 1,900股股份 0.32%
700,000 192 2,150股股份 0.31%
800,000 153 2,400股股份 0.30%
900,000 86 2,600股股份 0.29%
1,000,000 439 2,750股股份 0.28%
2,000,000 205 5,400股股份 0.27%
3,000,000 128 7,800股股份 0.26%
4,500,000 60 10,800股股份 0.24%
6,000,000 24 13,800股股份 0.23%
7,500,000 10 16,500股股份 0.22%
9,547,500 63 20,050股股份 0.21%

用一通又唔中

甲組有一半人要蝕息了

咁快知?

我都想做大陸人了 開300個戶口抽一手 100萬中120手
香港人用100萬抽兩條B得14手

好彩無抽 我個筆直抽左中三至四手
仲要俾埋利息
真係汁得少

3個人account抽1手用一通全部唔中

0.6*0.6*0.6 = 0.216,
21.6% 你都幾好彩

20中1

EIPO ?

一通

用一通抽，除左ibond都無邊次中

破發

抽1中1

支牛幾時知

有link, 已知

(2中1)

係咪呢度無number就無機

利申：第一次抽

一通係咪用IS XXXXXXX 去抽？

同問，會有訊息通知？

1手....算罷

B組無乜影響
一手黨食晒a組中後既貨

白表先係者

想問下搵唔到自己身份證係咪姐係抽唔中 利申 抽左180手

係, 益晒一手黨

一通配晒比D VIP先

抽一中一

抽10中1

當一個影分身落100條飛，40%中，分到40手，每手汁1000，禁就4皮，好撚無恥，dllm

係 但用孖展唔一定有號碼

有100個都唔容易

點解牛牛份野同hkex唔同既

我有14手

牛牛啲大陸人咪咁lo

咁我一中一

抽1中0

我渣打平時check身分證無，之後晏d又會收到渣打email話中左

2個戶口 total 中8手

Ok 第一次抽唔識路

睇你用邊間，
有d check 到， 有d check 唔到，
以你用間行嘅通知為準。

毒品調查科只會搞香港人
大陸人?WFC

我五十都中唔到一

五十手好似只係高一手10%機率中

孖幾多中幾多

牛牛3中1

b 頭幾手？

一通未有

1 手中簽40％ ，分10注抽仲易中

唔試下分開銀行抽？

有運
孖左60000股
自己同屋企人個戶口都中到額外果手

咁多位ching 藍月亮點步署好

暗盤不問價入

啱啱好抽200穩中1，抽少咗今朝有排驚

牛牛仲未通知

我都係抽200 但都冇
Hkex冇自己身份證no.

券商抽未必查到㗎，放心喇，抽200手就一定有

50股

入去問, 咪撚阻住呢度

［新股］藍月亮股東討論區

香港人重覆幾多條飛抽 最多查到冇效啫 犯法咩?

一手40%
五十手 都係得50%

玩死晒A組

我又係喎

無人b 咩

致富公怖咗未？

未

100手 64%
120手 都係64%
但140手 有74% 中

今日大市咁樣 等睇破招股價

致富無咁早架 不過會有短訊通知

開始唔想中太多

b頭得7手，升20蚊，減埋大貓利息手續費賺得5千幾蚊

反而我阿媽個銀行戶口一中一

4條B3得32手
提到廢事

頭都洗濕左啦, 中少啲個COST唔會少左架喎

一通苦主

未有

扣埋息 5000蚊
恭喜你

阿里健康仲升緊，對比阿里健康市值，有30%水位

我妖才

如果今日升得唔多應該會加倉
長遠睇好

扣埋息都賺到餐茶嘅

B得咁少

thx

聖誕食返餐

內地炒家重複認購竟無事？

識得有人抽咗180手 唔中.....
仲難過抽1抽1

有15-20%我都即走
btw未收到通知中未

分配晒比VIP先 慢慢

牛牛仲未公佈既

自己上網check啦

中長線睇好

中銀出左結果？

啱啱收到

出左

hsbc 出咗未？

抽3手，中左1手

中長線ok掛

3個acc都唔中

有啦，唔中

一通 睇倉就知

牛牛肯比番d錢黎未呀

你已經有？

致富出左 1手已中

我老婆抽10手中1手

牛牛邊到睇到結果

100手中1

800 中3

現金抽8中1手，可以將d錢落去藍月亮

中得一手 就算有20蚊升幅扣埋手續費都係賺得幾百
擺床下底算

抽2中1

中0

幾百蚊都好，買衫錢

利申：洗左4千幾買衫，幫補下

中一手 希望汁少少

港股跌到咁

冇理據隨意凍結戶口 嚇到國際大戶懶屎

我又係喎 我用現金抽 其實佢咪無交我哋份申請

一手賺幾多？

你有無抽中？

2中0

報警喇屌

有
恒大都有孖

玩番明源雲好過啦
隻snowflake爆到痴線

20中1 喊出黎

應該以聯交公布為準 有古怪

3中1

抽3中0

抽20手，一手都冇

致富
100中1
50中1

中風！

仲等緊，通常會點通知？

開心架啦 唔洗蝕手續費 中一手都開心 不過我開頭諗住起碼3-5手

同我一樣

好似4pm 先有通知

致富抽新股係弱智
抽親都唔撚中 連含大都可以抽2中0

估都估唔到一爆就42起
點追

又比人偷左D股呀 XDD

仲用HSBC ?!

10中1

有致富，不過嫌煩唔想D錢過黎過去，用恒生抽
3中1

卷商未必查到身份證架 等下啦
出緊result

中wo 50中1

係，抽親都唔撚中
最近5次都係

致富2中1

20想中三至五手, 笑撚死人咩

same

屌 心存希望嘛

升唔升到50%

抽3手 中1手

第一次用致富抽一中一

俾得你都即係代表閪冧啦

On9架 身邊抽一手個個中
屌你 我100手唔中

暗盤睇下點 溝多4 5手 搏下

暗有35%, 就可能有機會，不過難D

升到15%都偷笑 呢d閪冧市

屌 80手中1手

抽140手先中1手？

一通無？

有，十幾年前d ipo認購得幾倍咪得

一中一 嘻嘻

50中0，早知抽一手好過

新手黎 算啦

Ipo仲有一半未走
唔好睇佢

我都係
搵笨

近平巴 諗到咁大

抽9中0 屌

嘻嘻

又話國暗90蚊

90 蚊即沽，理撚得你幾把炮

2中1

含大 一中一啵ching

但呢隻唔中好撚過

會唔會好似平安好醫生ipo咁
好多人抽 中籤率好高 最尾升得1x%

妖才有冇人係check到中咗 ，Check極都唔中嘅

暗盤咩價位入好

ipo無分新舊既 有運就得 幾次大爆升既都抽唔中 所以先唔鬼孖姐 今年得隻思摩爾比較有運

一手中簽得50%咋
屌
呀叔有錢 純粹想中姐 跌咪跌

哎 又見財化水 屌

我自己80樓下會入既
但都係渣兩三日算 睇下個市氣氛

1中1，幾多錢走好

1中1

我都係...個apps係咪有問題架

好想中呀
等緊耀才派彩

呢D直接 BLOCK得喇

我幫冚家都抽咗，唔會冚家都唔中呱

致富岀咗？

致富10中0

0手

你有中，倉就會有，唔洗等sms

妖才可能改左玩法
上次恒大check 唔到都中左

頂

原來已經無哂人用一通

二中一

新手都要block
我錯了嗎

入自助通都睇到 已分配股數係
0

一通明明係a組大行
點會無人用

b 頭5手

我3中1

回家了，做牛家軍

180中0 痛哭區

100中0, 頂

渣兜仲未公佈

致富1中1

出左sms

不是我...AHAAH

問出左結果未果啲係咪on9
八點出左結果自己又唔撚上網對

中7手

眾人失望
連暗已穿IPO價

開盤不問價走

抽左幾手？

中8手...

一login app就有pop-up

渣打仲未知中幾多...

一手黨4成會唔會伏伏地

1600

幾錢息？

個度都14萬手，肯定有d 壓力

致富4中1

100手唔撚中

1/1

仲喊？20中0

冇事wo..120中0

5手中1手

平安好醫生暗盤最高升26%
Jd 健康升到30%都唔錯

再一次嚴正屌柒致富
隻撚隻新股都唔中
咪比我睇撚死佢 泡泡瑪特肯定又唔派比我

抽一中一揮手區

4中1

你抽200唔中 可以屌

中國平安保險﹙2318﹚分拆的平安健康醫療科技﹙1833，又稱平安好醫生﹚今早掛牌，延續早前在暗盤的升勢，開市報57.3元，較上市定價54.8元升4.56%，錄得7.46億元成交，以持有一手（100股）的散戶計，不計手續費，帳面僅賺250元。如果是借入大額孖展抽平安好醫生，隨時倒蝕。

兩厘

個機會率 等於抽1中1

係好事黎

一家四口 全部一中零

富途牛牛都唔知係咪食夾棍

你抽幾多先

咁多1手黨，破發唔奇

圍爐

一中一
大家諗住即放定長揸

走呀

一通點睇中唔中？

100中0on9

一手黨賺唔夠1K唔走

有人180中0

無人知升定跌
點解要食你夾棍

留咗水位, 難啲破發, 估10-15%
賺下茶錢OK

連登仔個個抽一中一

抽十中⼀
升到上100蚊先賺千零蚊
決定揸到2046

牛牛d 4厘大A輸到仆街
笑死，咁貴都有人借，仲要搶

借完再孖180手中0 先輸到仆街

牛牛暗盤價高
不過現金抽都要50蚊手續費 on99

我20手中1
條女10手中1

可能價啱再收啲貨 一齊揸到2046吧

我1中1 hi

On9 跌穿ipo 可以低位入 點長渣

140手中0

穿先算，阿里健康都3000億la，京東健康作為龍頭，依家先得2100億，唔見得會破發就算穿都加倉啦

用邊間抽

如果孖是否要100蚊?

yes銀行收

屌100手都唔中

啱啱check咗 ，原來4中3
冚家4個中3個
全部都係抽一
唔知食唔食到碗魚蛋粉

想佢穿多d可以加倉
依家得一手升左上去都無肉食

點解仲會睇好線上醫療股
上半年1833 同241就話食正疫情條水啫

中銀錢已回

200中1
計埋賣出 77.8 先打和

現金定孖

致富 80中0

中一手等等睇下點

致富真心難估，有次2%都中，有時50%都唔中

入港股通先放 一定特快處理

1000中3

好似個個諗住sh
大戶實做低個價先

抽一中一

爽YY

點解你成本價可以高到咁。。。。

有冇人係hsbc抽，1800手孖9成先8xx$利息，算好平？

A 中/尾慘況

我條800中3 75 就連手續費回本

20手中0

點解咁快知道而家咩價位

Citi抽無message 係咪唔中

屌佢老母妖才仲未有結果

8中0

5點先討論

無限潛力圖

匯豐掛住封人戶口仲未有消息既

再嘈就封 封 封

封埋你啲親戚

匯豐

輝立有result 未

其實數字上幾多%無乜意思
如果唔係100%中
你都係有機會唔中
一係中一係唔中
都係1/2

現金屌你老母支那水又無乜柒都抽唔中，我屌你老母咩事呀

渣兜已配 3中1 高興

phk key app內通告已出結果

見到唔該巴打

140手都唔中，我屌你老母

渣打5中1

b 頭7手

一通

唔中。。。

妖才出左

好多人中一手 好伏wo

似啦

Check左身分證冇係咪就冇啦。。
用緊妖才

1中0*2

長揸
5中1 100以上先得一千幾

妖才有了，120中1

暗盤20%樓下可入？

做低咪更加SH囉
A組人未至於等三千蚊開飯掛
反而B組今次慷概, 有兩成升幅都應該仆住要走就真

仲講匯豐真係會封

我都妖才 10中1 ，廢到

10 手你想中幾多

多謝

HSBC仲未有消息

個個SH 唔係升返少少咩

上次螞蟻都4點3先出msg講退錢

B頭

明知自己咁黑仔, 應該一早孖上B啦

一中一 傻仔先孖

渣打10中0
ON99

嘈嘈嘈，姐係抽ipo洗黑錢啦，封得！

牛牛 兩個戶口 都3中1

剛退左錢
唔中

用IB抽係咪仲未可以睇抽唔抽到?

無孖20中0

以我上次經驗，而家應該收到email, 如果抽到porofio 應該見到多左股

HSBC 仲未有SMS, 執左佢啦

會封有消息未

係咪掛住搞智勇

CITIBANK 有消息未呀

你抽iBond就得

Email未有 股同錢都無

仲以為唔中原來會封咁撚懶未出結果

一通幾時知中唔中？

如果中，應該見到入左倉了

咁唔中了

14手中1手

諗住幾多錢放

都係200中1 77.8 點計？

HSBC 幾時先有SMS ?

頭先詳細計

1手 3564.57 + 申請手續費 100 + 孖展息 105.47， 依到已經 75.4。

賣出 min 100 + 其他收費，
$ 77.53 就打和

我只係計到75.4 , 原來你計埋賣出成本

分得1手，執得幾百，長渣算

我有一手 你有無？

屌得好！

b哥有冇中

60手中0
HSBC

之前幾隻都係十二點幾一點就有結果，今次就黎3點都冇sms，真係戇鳩。人地中銀十點幾已經知

仲有個半鐘

咪左120中1囉屌你

1手call隻g都唔知夠唔夠

IB 2中1

都好過唔中

咪係 邊有得咁賴證卷行

citi撚等4點派彩

上hkex 睇咪得

班友都on9 你話孖夠200手 一手都冇 你就話屌鳩人姐

中銀 支牛
12點前有結果 同 資金回籠

仲用Hsbc

果然愛國

賣出min 100其實唔駛用la

召喚區

中1手

暗盤可能入

B哥睇好佢升？

存倉費計左未
如果之前無用過又要收150

400中1

yes

HSBC 有了
抽一中一

未
依個唔太緊要啦， 有用黎抽泡泡，
今期存倉費夠玩到5月。

今次中左幾手

1中1 神技
黎料

唔中 去買阿里健康搏聽日同業一齊升

有冇機會90？

連暗95 ，
即放都有斬獲

我50中0
老母60中0

30中1。75蚊先打和

抽一中一！！！
叫我文曲里好彩！！
聽朝九點半不問價走人
應該都夠食一餐牛腩粗

抽三中一

點解大貓通知中左一手
但個網無我身分證

暗盤追啦

我想食自助餐bo

點解我都係大貓，但未派彩架

原來退咗錢比我
1 中零

ching咁冇信心？
起馬150

市差, 各位睇跌幾多

hsbc 出左result 未

點撚知，今朝見無自己id仲以為唔中

原價減5蚊 即放 有意者4點3放

唔洗錢放
但求有人接
意密

銀行黃表唔交id，你可以學大陸仔影分身

大貓一中一

唔好, 要升

今晚食餐好嘅5中1

Hsbc 15:30已有sms但未回水

佢會send sms比你 中左幾多嘛

即係可以抽埋證券行？

241有23蚊，咁JDH有98$

唔升30%唔賣

呢隻真龍頭勁過241
110先合理

Hsbc到依家都未有sms,錢又未退

收到啦！唔中呀

$88

+25%

無100唔賣

89蚊 成交 大家賺多d

strong hold

91賣左

加油 我係想佢回到83蚊左右再入
唔得就無法

一通$86.9

1手 90.05,

ff

得90
慘了慘了
銀行抽嘅聽日穿ipo

有無人高追

一手40%都中唔撚到 屌你老母

牛牛成交多過輝立好多

90入左5手

走呀 散水啦隻野

$90已走

仆街 升咁少

100都上唔到 垃圾

最衰中得一手 交埋手續費賺得個m記 1000幾百

好滿意, 有茶飲....不過會渣到聽日

真係岩岩夠錢去建興買球拍

140中1

400中1
頂佢個掣

90走左 等85再入

90 賣哂你地賺多D

90

7手，88蚊走哂，賺4000 幾

今日我預佢大約升20% 家陣有成27%以經非常滿意啦

邊間? 使唔使咁快

大家89蚊會否高追?

基金佬掃貨

90 蚊個位幾穩咁

致富放唔到 diu

90蚊阻力位

中左4手
加左1手

富途

穿左

大家會否高追

今次銀行抽應該都ok, 慳番d 息

90 蚊個位好多買盤

公海=牛牛， 普通

聽日睇埋實時圖牛牛buy 1 定sell 1

走咗抽中既先遲啲先再買

起碼93先走，大家唔好鳩放

抽唔到😢😢😢

sh

+28%

89賺左茶錢走左 起碼跌番啲先追

升咁多

90好走啦， 貪字得個貧

回左少少又升番上去

中2手90放左一手留一手睇門口

你就好 我抽一中一
$90 SOLD

市差死傻西

黎個 3000億 $96 得唔得先

承你貴言 下站100

90 已放

HSBC仲未派比我

90一定要走 銀行抽既死緊

我有SMS，
但未退錢

致富走唔到

繼續上呀

聽日穿ipo allin

真定假咁慘

係

得個一手 幾多走都無所謂啦

唔走會點

一定好似平安好醫生咁 狂插水先

有幾奇，200手先穩中1

唔走下午升到 $95

孖唔上乙組就大貓抽啦，息低免手續費

IB係咪都無暗盤？

聽日100先放

其實90真係鐵底 企穩可以再入, 利申90走

why

一通竟然冇事

今次免手續費 ?

牛牛息口真係好高

等下啦, 反正暗盤都唔關你事

獅子今年免手續費，
下年唔知。

想問下同卷商有咩分別? 新手

致富個暗盤system short左

90.05走左

經過明源雲既教訓
唔會暗盤走咁傻仔

暗盤

錢未退
SMS未有

係咪以為我洗黑錢

冇

垃圾致富

牛牛個價反而最低
應該係利好

致窮苦主集合

經過嘉和生物嘅教訓
唔會暗盤唔走咁傻仔

輝立死咗

true明源雲咁

好on9

致富個價係咁跳但走唔到貨

最理想聽日開市上140啦翻倍

有100都好滿意

支牛 91走

屌

輝金暗盤咩價

輝立

中國制 鐵

隻股幾個月之後都破100嫁啦，走乜

得個一手 無所謂啦

咁睇好 點解走lol

諗緊咩位再加注呀

90.3已走

信契媽

仆街牛牛人踩人

入錯post

仲有農夫

佢有入

牛牛<公海 極大利好

得果1手 50股, 頭一日升接近30%好滿足 賺左先係自己既

我致富1手
89.6出到

一中一 賺一千蚊茶錢 心滿意足

其實你地唔洗咁心急，暗盤收市個價一定續到開市第一口

一樣, 今晚加餸

未必, 聽日free fall 我話ge

其實咁急走做咩？

加左貨了,聽日跌棍既話丙入

暗盤short咗
本身個賣盤見佢等待成交咁耐取消咗
點知再落多次單嗰一手又唔見咗
睇返record又無見到佢交易成功

牛牛低水 證明好安全

致富 cannot sell ><

係輝立個server廢 大塞車

但見到不斷成交

爽 原來今年
我抽左咁多隻都唔知

轉5G la

我致富用wifi都賣唔到

好肉係輝立server problem

上次農夫都好似死過一鑊

輝立問題乜g都死

sh囉

90.5走哂

垃圾港女我唔會加貨

合理買入價

Same

睇佢個衰樣 似係尾盤會抽上嚟

用緊top trader
Send 出去冇反應
又取消唔到

咁快就唔記得平安好醫生

獅子退左錢。

取消唔到
又走唔到
佢個野係咪壞左

輝立塞車

$90突然咁多賣盤

佢市值都未夠阿里健康高 可以再上？

穿左90

有冇人知致富乜野事 賣又賣唔到 取消又取消唔到

30中0 wtf

想問下妖才暗盤賣係咪唔收佣架

YES

3中1 90.1走

啱啱我賣到喎
89.95就酒先酒先

如果一手, 一格先2.5, 都唔知排乜鳩, 即沽啦

仆街中銀， 唔中都收一舊水， 其他好似citic都免手續費， 以後唔撚用！

即沽都唔得

same..

係咪卡住唔洗玩 坐等聽日開市？

又要用又要屌, 抵撚死

唔係
應該只係update status
有機會已經成交左（如果掛緊盤）

唔識update status

咁我點知佢賣左未？

暗盤收市之後

89.6 賣左....而家升多1 蚊先多50....放左先

睇位再入

笑死 無賣到咪柒左 焗坐？

已獲發0手